李力持：「跟星仔熟，但跟周導演不認識，沒有聯絡。」

今日《蘋果》問到李力持有冇同達哥一樣嘅感覺，佢話：「跟星仔熟，但跟周導演不認識，沒有聯絡。」

吳孟達近日接受騰訊視頻訪問，感嘆地話：「現在感覺有一點…老死不相往來那種感覺。」

有無來龍去脈

感謝讀者李力持提供笑話

李力持吳猛達兩個廢老
357日又攞周星馳出嚟谷人氣

星爺唔係先話畀一千萬片酬畀達哥咩
西遊記2

！＠＃＄％？＆＊！

感謝導演李力持提供笑話，將聯絡送上「真係笑話」一本致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：abcxyz@yahoo.com.hk

嘩。有咁多？